急！！yahoo!圍爐民調落後 仲會唔會去新城市廣場消費？

仲會唔會去新城市廣場消費？

而家落後緊！！！！！快d 投！

推

推！！

push

其實應該答會定唔會

屌, 無yahoo 呢d 垃圾公司既acct

唔會囉

邊個咁撚無聊成日搞呢啲投票

投乜鳩，行動最實際

開個囉

同連登仔投票真係未死過

糞營運
Email 又係咁俾人爆
不了

又投又行動咪得囉